黃廠賣口罩遭黨媒批鬥違國安法 兩門市及網頁急停運

黃廠賣口罩遭黨媒批鬥違國安法 兩門市及網頁急停運

黃廠遭黨媒批鬥後，今宣佈旗下兩間門市即日起將暫停營業，希望市民體諒。黃廠fb專頁及資料圖片

黨媒《大公報》及《文匯報》近期連月發功，繼法官、教師及多個民主派組織後，本土口罩廠「黃廠（Yellow Factory）」亦遭大舉批鬥，被指控延續「港獨」抗爭思想、違反《港區國安法》。黃廠今日（18日）在社交媒體發文回應，表示無意觸犯《港區國安法》，又宣佈旗下兩間門市即日起將暫停營業，希望市民體諒。

兩間黨媒於本周一（16日）深夜報道，指控黃廠透過口罩包裝和實體店裝修，企圖延續「港獨」抗爭思想，或已違反《國安法》條文，促國安處查封及拘捕相關者。事隔兩天，黃廠在facebook發文回應事件，指無意觸犯《國安法》，但為員工及顧客着想，將進行內部調整，並宣佈銅鑼灣及旺角門市由即日起停業，復業無期。黃廠又在貼文中以hashtag透露，其訂貨網頁亦會停運，希望市民可體諒苦衷。

此外，黃廠早前舉辦的活動亦告停止，包括「買口罩送戲票」活動。本來客人在黃廠購物後可憑換票證，換取藝人王宗堯有份飾演的電影《夜香、鴛鴦、深水埗》優先場門票，惟黃廠亦在今日宣佈，為顧客着想，有關優先場次將會取消，待其後再作安排。

黃廠網頁亦宣佈暫停運作。

洗唔洗呀

諗住食下饅頭，突然可能被送中，邊個都驚啦

你越縮佢哋只會越囂張